Viutv 99台 蠟筆小新(13) #強烈要求停播戰毒改播小新

Viutv mon po撚同我聽住! 強烈要求停播戰毒改播小新

Viutv 99台
蠟筆小新
逢星期日晚23:45
(如無意外)

特別鳴謝 新嚟新豬肉 巴打
幫大家成功屌返小新返嚟
令一眾巴打繼續每個週日hapi hapi
有圖為證 長期置頂 以示感謝
亦感謝其他有幫手出力嘅巴打
Diutv你夠膽再停播小新
我哋再屌得大力啲

LM

臭腳

娜娜子姐姐

又係娜娜子

除衫將件衫纏腰算啦

除衫啦

究竟點遮

美冴

肯定最後埋沒一腳

頭先除左 佢話好凍

人生跑馬燈

底褲睇到曬

大嬸

都係趕唔開隔離屋

依家仲衰

長舌婦

除小新件衫

真係好仆街

屌 底褲睇到哂

衰收尾

又係出完娜娜子之後出阿梅

悲劇人物松坂

娜娜子都睇到扯晒

小新識玩 玩腳

滷水紹菜

果個角度睇哂

餐餐紹菜到出糧

屌我係英國都係用紹菜整一菜幾吃

買紹菜有乜問題

幽默大師啲friend

叻仔小新

紹菜宴

返到屋企門口先出事

原來燃堂巴咁rich
喺英國讀書
齊木個牙哥都係London喎

糧尾 要買紹菜放題

朱古力餅

lettuce 會唔會再平啲 當沙律又得 白烚都得

紹菜幾好食啊

買平野有咩問題

好心唔好咁要面啦

死要面

真係煩 買咪買

買平野有咩問題，老師唔可以買特價野架咩？

老師要 keep image

條女係咁麻煩

睇嚟買最貴嘢之後走

仲要比人講中晒糧尾冇錢

為咗面
符合人物性格 周身名牌

357円買到幾多粒芝士

我嗰陣喺澳洲讀書都係日日食紹菜
索左啲汁好好食

碌卡

松阪老師應該改姓長崎，名良美

呢間百貨公司做咩

吉永老師有老公

仲要撞埋小綠

又笑人冇男朋友

吉永老師原來結咗婚

連登仔個個出國讀書

原來結咗婚㗎喇

點解會咁介意 ....

屌

以前去過working holiday咋
空助都成日返日本架

你自己咪又就快係

所以你明點解松坂老師冇仔

小新好煩

個個禮拜都去aeon掃平嘢

佢本身已經叫「阿霉」

廢中真係得閒

壽喜燒嗰陣啲紹菜朔左豉油
超級好食
我放題嗰陣係咁食

宜家先知吉永老師結咗婚

燃堂好勇
靠下巴屎忽

周三特價日

正週三

有人收再講

屌你

好多人 依家戒左

買曬

跟住被美冴執埋最後一棵

星期三
啲零食好平

松坂老師未婚夫下場慘…劇情太黑暗《蠟筆小新》動畫禁播

冇晒囉

啋

依家有自助收銀機 唔洗排

哭能咗

唔會加貨架咩

小新

其實美冴都靚 絕對唔係小新講既師奶

又會最後救咗佢一命

小新搞屎棍

開心到喊

有時隔個禮拜

椰菜嗰啲好平

又調教

星期三咁得閒掃貨

小新每次都係虐待完人再救人一命

有啲同情阿梅

今晚美冴形象好好

有咩咁慘

屌冇入住嘅

GOOD END

我依家正式宣佈 聽日放假

小新老母拯救左松坂老師

廣志果到笑到瞟眼水

日文原聲版幾正

識啲嘢

扮咩 你咁勁

真野黎 你google下

聽日放假

下個禮拜做返？

終於睇完小新聽日唔使番工

點解今日唔入住

特價野嘛

成件事好 on9 ...

一啖屎一啖砂糖

夜晚去唔得嘅

之前不嬲都wfh

勁條毛
大把支那人GPA屌打

今年新年好似冇新年咁， 上年都成晚追viu 杜汶澤今年好似乜都冇

AEON會加

買日本蛋

你都得架

多謝從b

有左好耐啦
但有D野冇得嘟嫁嘛

得

因為要做調校你男友

睇完小新第日放假，好幸福呀

搞好個IELTS 實得嘅

淆底
燃堂巴當時做咩揀英國嘅

男友好似連播幾日

知你住邊啦

我依家行多咗Donki
行厭咗Aeon
但有時同一件貨 Aeon會平啲

英文廢jer

人地日本係新鮮菜 只係定期有特價日
就算正價都係賣哂就冇

夜晚個場會吉哂

佢點死的

依家佢轉咗新system 乜都有得嘟

新年流流

炸死

比D信心 到時加拿大見

Steve巴都想過去？？？

有錢人會不恥買紹菜?

一時時嘅所以要格價

真 ielts 有信心就得啦 reading 同listening 易過dse咁多

冇記錯你之前話睇Guardian 㗎喎

咁橙……

Aeon冇咁多made in japan野
Donki係大部分野日版 沙律醬都有
港版果隻沙律醬係MIC既

練英文咪睇

我想嘔啊.jpg

少啲野買囉

有時火腿嗰啲咪俾人搶曬

你自爆就唔好屈人哋暗戀你

2019 2020都捱得過，驚閪咩
因為想去埋歐洲玩

Even同一件貨 唔同Donki分店 都唔同價

Reading有啲飄忽

太耐冇去 依家淨係去Donki

咁如果你o係圈子o既形象一直都係"有錢人, 唔吼平民o野"呢?

玩咗幾耐

真

有邊個會去唔同Donki格價

Steve Nash本身就加拿大人

你識D野

我兩邊都有去 以前Aeon淨係排畀錢都可以排一個鐘

松坂老師本名松坂梅，是幼稚園玫瑰班的導師，角色設定為24歲，在漫畫中她曾有一個論及婚嫁的男友名叫行田德郎，是接骨醫院的接骨醫生，因為某次酒醉摔落樓梯去治療時，兩人因此相識。松坂老師與德郎醫生很快墜入愛河並決定要結婚，而德郎醫生想先去南非挖掘化石實現自己的夢想，並與松坂老師約定一回來就立刻結婚。

但幸福卻稍縱即逝，德郎醫生在南非遇到恐怖分子攻擊，在一次爆炸中喪命，失去摯愛讓松坂老師痛不欲生，開始靠喝酒麻醉自己，甚至想跟隨德郎醫生的腳步而去，直到有一天，她從男友母親手中收到了一封德郎醫生生前寫的信，信中寫道「妳總是像野獸般追逐孩子們的模樣，那認真活躍的身影充滿著生氣與魅力，雖然妳在外人眼中總是這麼堅強好勝，其實是個愛掉淚的好好小姐，我應該就是愛上妳這一點吧。」
德郎醫生也吩咐松坂老師一定要繼續從事老師的工作並表示「見不到我而覺得寂寞時，請抬頭看天空。我在挖掘工作的空檔，也會抬頭看天空。全世界的天空是相連的，所以當我們看天空時，心是相連的。」讀完這封信的松坂老師終於重新獲得活下去的動力。

以前考reading有8但係比speaking拖低咗

一上水就jer鳩我

我果頭果間 前排將D隊gp埋做同一條
見到都唔想買野

咁啱發現到啫 唔係專登格價

年幾啦，係好開心的

Speaking fail

諗起琴日去aeon 自助俾錢個下先發現冇帶錢

缺唔缺男朋友

劇情已經過o左未
定係第日會做到?

冇帶錢咪用信用卡/八達通

一係就call男朋友

八達通負錢手機冇Apple pay

以前追Nash，而家追Curry

咁多人英文咁勁

有時遠水救唔到近火呢

上唔上水都一樣

識唔識到女

但你有卡

好感人

我反Curry

去過老溫2年

毒撚

應該食唔少鬼妹

扮咩....2月14咁夜先上水

call me 21800000

屌 個個連登仔都咁rich

一個電話 大把兵幫你

留下一個負皮給你

返工

淨係識打順景波
當年Nash clutch time之鬼

冰就有

個個都考過

藍既

但睇落
以松坂老師個性格(甚至個外表)
似乎唔太值得有個咁好o既男人
宜家佢就算繼續做幼教老師, 我都唔覺得佢會係個好負責任, 有能力啟發細路o既好老師
嚴格黎講, 男友o既離世, 冇令老師對世事有乜睇化

我要睇蠟筆小新

因為畢業點都要考一次

你識日文

不了，語言唔同好難深入交流，我鐘意港女台女

我覺得冇用住 所以唔考 有限期 緊係需要先考

我係燃堂力，係真實日本人，真正為拉麵代言

台妹 依家飛唔到過去都冇咩可以做

你教佢
但認真 我接受唔到另一半唔知咩叫屌你老母

2090蚊 得2年

呢個真係除咗柒仲倒錢入咸水海

真係好想去台灣呀屌

即係要識香港啲粗口同slangs

May I?

(亂入)乜而家加到咁撚貴 我考嗰時仲係1500左右

係 好似你呢D case
用黎攞visa咪考

台灣朋友成日叫我快D搬去

咁真係好多年前……

有冇人知屌你老母日文點講

日文冇粗口嫁

你唔俾我中一就考?

我都係，我目標就係去台灣移民，不過連投資移民筆錢都冇

夫目前犯

baka已經係好粗

唔提老母唔提性器官啫

佢地會話娶個老婆 我咪話依家飛唔到過去乜都做唔到

竟然唔係英國

上網識

我朋友有講 之後我問個佢 你信網戀嘛
佢話唔信 咁咪係囉

人各有志，英國退休唔錯，生活黎講台灣真心好開心

英國tax太貴 留返退休一流
後生仔去台灣相對壓力細啲 發展空間都大

以識朋友嘅角度識咗先啦

但台灣經濟對youth 真係冇咩發圍

台灣始終文化上語言上都易啲適應 而且就算屋企有咩事返香港都方便好多

咁本身同我傾果D都係台妹黎

台灣退休都唔錯啦 節奏唔快 文化好好

咁得啦

但份人工真係基本生活冇問題 始終當地物價低 但好難可以出國旅行

咩網可以識到台妹

Swing

我想睇逆權司機

要收香港份糧過去洗

Viutv唔好以為我唔記得

小新同風間

Konoyaro

viu 係咪玩嘢呀

viutv調走戰毒去星期日夜晚
但要停播小新

屌你咩Diutv
還我小新呀 屌你老母

冇小新2-3個禮拜

新正頭都要幫Diutv開年

毒戰真係好撚麻煩

到底邊撚個買呀

放去凌晨2:30播算啦

邊撚個make decision㗎
炒鳩咗佢啦

#強烈要求停播戰毒改播返小新

其實套劇未播都已經預告定唔會睇㗎啦

係都要堅持播

其實轉得台嘅, 就係想搵第二啲嘢睇架啦
唔知邊條膠層走去買呢套劇
仲要全部都係CCTVB D人
日對夜對仲對唔夠

冇諗過又會搞著小新
但見佢係寫“結局篇”
唔知會唔會cut短佢呢

上次已經搞咗一次 仲未汲取教訓

我諗垃圾戰毒應該呢個禮拜六日會播晒佢
viu應該唔會再cut小新嘅
希望等到28號再有得睇小新

邊有咁快復播小新

宜家先播咗5集 今個星期先10集

仲有20集

兩日邊夠播

我都信佢唔敢再cut小新 但依家搞到小新停咁我寧願佢繼續一至五9半播

咩呀 一晚做3集 2-3個星期播曬啦

呢個禮拜一至五播完都仲有20集
六日總共應該播得6集
除非佢cut咗好多

屌，好嬲，有咩都搵著小新嚟搞
自己買左垃圾劇冇人睇，又要小新執手尾
垃圾diutv

淩晨播毒唔得？
96台兩點至三點之後都冇野播

屌 依家先知搞到冇左小新 都on9

根本都冇人想睇 咪直接cut左佢囉on99

講左由30集cut 到16集再連播, 之後再放埋星期六日夜晚播, 應該好撚快播完

會重播舊節目 其實根本要直接腰斬 都冇人想睇

Template

Viutv成日都搞鳩星期六、日夜晚動畫時段

還返小新俾我

Same

diutv一再與民為敵
垃圾戰毒有冇結局關我叉事
你唔播小新我就再日日返嚟推post
還我小新

屌拿媽DIUTV又CUT小新戇撚鳩鳩
閪毒有撚人睇咩屌你

呢張係我係youtube睇到cut出嚟

還我小新

都係停一個星期姐

點樣可以睇番之前d集史

黃色viu 可唔可以新增倍速功能呀

小新好cute

說話劇場版上緊優先場

為咗播垃圾搞到冇得睇小新

支持

屌回完post再追文
又搞小新 屌你老母咩

2月28號人類觀察學同蠟筆小新一齊回歸

新電影好好睇
香港人睇好有feel

今晚冇小新睇

點解會咁嫁，今晚無小新睇

屌佢老母，比翻小新我啊
又要上fb洗板

正想入場

屌你老尾，今晚冇得 happy 啦

等佢正式上再睇

今晚無小新睇 連電視都唔想開

睇返節目表28號會有返
不過為播支那合拍劇而第一考慮係cut小新真係屌你老母Diutv

今日星影匯睇左

夜晚冇場

未正式上 過2日應該會好D

重未正式上？我見間間都播緊

2021年2月25日先公映

無得睇好失落呀

點解今晚冇小新架

毒战

不過正式上都唔會好多場次

垃圾劇好心放1:00am播啦
搞到冇小新睇

原本諗著咁好死上星期紅日有播 點知

今晚無小新？？？？！！！

我嘅小新呀嗚嗚嗚

唔知今日冇

垃圾支那劇阻鳩住晒

唉 冇得Hapi Hapi 準備瞓

搞錯啊!

屌你老母又停播

屌你老母
做乜撚嘢今個禮拜又冇咗

小新又有劇場版？

有冇攪錯，我等咗成個禮拜，就係等呢個時間睇小新，宜家冇得睇！

原來冇小新睇

屌你老味垃圾Viu .... 熄電視 .

等我聽日仲放假諗住睇埋開心吓

熱狗巴

吊吊吊，冇小新

奶B依家心情好啲未

好左啲啦 多謝胡cfu

點解你聽日有得放假

冇堂冇pt要返

聽日繼續wfh

我上個星期放完新年假就冇WFH了 攰到仆街

今晚直落睇波睇到5點 攰到仆街

我個蠟筆小新變咗戰毒嘅𨳒viu老母！

22:30-23:30 人類觀察學23:30-00:00 蠟筆小新

提示: 下星期小新回歸2330

我鍾意哩套多過上年個套

黎緊switch有得玩小新

劇場版好好睇
大家要去睇下
我覺得呢套都算係我睇過果堆劇場版既TOP 5

同埋有D位都似講緊香港既情況
有D位都眼濕濕

娜娜子好正

結論正式上左都冇幾夜晚場 我錯了

今日睇咗 全滿

一日得一場

今個星期唔睇的話, 下星期都唔知得番幾多場

我岩岩都睇左 都係爆哂

係 平日早場都唔會睇到

準備埋present就睇小新
btw有返人類觀察學？

yes

Hapi hapi

終於播返小新

今個星期終於有了

大家睇左劇場版未啊

好多戲未睇

琴日睇咗電影 大家真係一定要睇

開波

未

Hapi Hapi

我今日都睇左 正

我啲同學趁 linch 去咗睇

聽日要返工

Are u ready?

好在我個場冇乜細路仔

睇埋先完美渡過星期日

Linch? 打lin鐘啲fd?

一定會整唔見

奶左花蛆塊閪未呀屌你老母

又講衰嘢

屌我老豆喺房睇緊

小新踼波嘅咩

放假

呢個想講 我今日好多細路 但好乖冇咩人嘈
唔知係咪睇小新既都高汁D

孤寒到爆

要錢定要底褲

奶咗你都唔知啦

叫佢一齊睇

冇wfh

夢冴

Angel 方 加

又露pat

有冇人30幾歲都個個星期追

點解唔一齊睇

其實唔係行好笑風格 反而有啲沉重 可能真係有啲似香港嘅情況

夢冴又幾warm

見工就見工啦 job interview

唔係去加拿大咩

踢啊 有集咪講佢成日踢出場要執波 之後佢地話好悶

今日？生日快樂

廢事坐喺陣仔隔離聞到花蛆浸閪味

多謝

洗咗傷口未

睇緊英文梳屎

竟然消毒嗰陣唔痛

都要番工架嘛

係呀
又老咗

啲強大粒到

成日以為佢地會玩煮飯仔

日本強世界第一!

我見D小朋友都睇得好開心
但我就睇到眼濕濕

阿呆好仔
好正氣

鴨強

生日快樂喎

依家啲日本強賣得好平

呢個係妮妮成日叫的

牙呆好犀利

有冇巴打想娶夢牙

妮妮

生日快樂呀老母巴

玩扮襪仔

阿呆當左自己係石頭

我娶小新算

幾多歲

真....

係啲咩偶像劇戲碼

小新同阿呆食強嗰樣
有冇人cap低

叫齊木幫我過咗個interview ok?

阿呆就係佢真命天子

想要娜娜子

又食哂d妮妮屋企d高級野

你呢廢中

好得意

呀呆係咪沉船 ...

冇你咁老

會咩 前排禽流感 好多蛋要銷毀
所以日本蛋供應少左好多 貴左好多

佢個波呢

公開招親

個路人咁似廣志

阿呆沉船

練好interview未

#496

遺忘左

牙呆好sweet

唔似wo

呀呆係暖男

牙呆係我㗎

個波唔見左

比較想知牆上張紙講啲乜嘢

死開啦你

個波

喺公園

我都想知...不如分享下

僵b

我現時自己肯做飯？

尋貓告示

Aeon星期三廿蚊排

我現時自己肯做飯

Hktvmall門口成日賣

我見Donki都有 但超市斷哂貨咁濟 我老豆係咁話冇蛋買

兩集都有「識煮飯嘅男人會好受歡迎」

不過依家正常返啦
真係好食又抵買

煮咁多

又畀上面班人年齡hey0

應該會煲左超多飯

我記得我睇過

煮咁多 cls

鳩煮……

有樓有車有小新小葵小白

廣志真係出色

小新盒餅donki有得賣

用哂D米

點只年齡上

六杯.....幾餐都食唔完

礦泉水煲飯

最好既礦泉水

全家都試過

啲米實多到瀉

玄米同白米係咪有分別

幼稚園識煲飯好勁

應該係

爆煲

一家3口應該一餐一杯

煲飯（唔食得）

玄米要落多D水？

比返石原里美我

用礦泉水煮飯咁奢侈

我老母都係

1杯半

高級紫菜

飯團

玄米應該係比白米多一屠外層

識閃唔係未熟咩

係幾叻仔嘅

開～始～

好似最後要整一大舊飯團

咁大食啊你

玄米即係糙米
啲電飯煲煲唔同米有唔同做法

講呢d

開始有閪屌

一人半杯差唔多

risotto

bikini大姐姐

同妮妮玩得多煮飯仔，多少都識d

跟電飯煲好似

跟機會有

一杯兩碗飯度啦...

量杯嚟咋喎

夜晚唔好食咁多啊 我依家都係半碗飯

睇睇下有啲肚餓

我屋企係用罐頭罐黎筆

今日行街見到

好似唔同機唔同的

個份量點預

咁趣緻

邊度嚟

學到野!

其實米同水都係1:1姐 冇咩野既

Happy birthday

荃灣廣場
有咗一段時間

Happy birthday bro

荃灣廣場

飯煲嘅一格水唔知同個量杯啱唔啱

不過唔同米 食水能力都唔同 正路就要試好多次

荃灣廣場2樓近Pizza Express

但妮妮次次都要作啲乜都唔識嘅廢佬出嚟

小新連生活小智慧都識

好孝順

仲有個傳統嘅方法 就係用手指頭量水位

荃灣廣場嗰間好正
好多野賣

荃灣廣場?
前排都有小新野

煮飯比大姐姐食

其實煮耐左根本睇都唔使睇

有乜點預, 真係煮開咪知 lor...
而且通常飯煲有跟隻杯仔, 對應返飯煲刻度...

好L遠

小新都幾屈 咁細個識煮野食

未夠3秒

一係就打平隻手 去到手背
但其實唔同米唔同煲 出黎都唔同 姐係要試好多次

食得落咩咩

痴線

保齡球咁大嘅飯團

保齡球

成個西瓜咁

究竟佢食左幾多碗飯呢?

3秒法則都識

玩咁多花臣

秒殺小丸子大雄呢班小學雞

玩食物

不要玩食物

屌 冇發脾氣

乜鬼嘢嚟

頭先切開好似露點咁

小白好撚慘

小白

保齡球咁樣

粥

最後煲粥

爸爸中左大獎

餵小白

廣志係咪冇味覺

武肺新

好味

星星餅
好味

我以為會打到佢仆街個頭起瘤

生日快樂

大獎

小新煮飯
It's a joke

有高級紫菜食喎

小新係咪要探肛

小葵竟然做人姐姐

撫子好可愛wo

其實我好憎呢個方法
一mug米又手背 三mug米又手背 咁個比例咪錯晒

托兒所

呢個BB得3條毛

1/10

死港女

所以人人方法都唔同 冇標準

小葵

一齊喊應該好嘈

3/10

睇數字咪算

加啲減啲

呢一part

BB話

bb語

小葵真係好柒煩

勞役個細嘅

港女嘛

我係用食指頭第一節黎度

吔呀呀 吔吔呀

慳返好多配音

俾條金鍊小葵玩啦

邊度揾嚟咁大個框

動物園馬騮

呢集令小新成人向變做子供向動畫

當佢馬騮

3毛仔流口水 佢先係馬嬲

配音果班應該一路配一路笑

咁快有牙仔啦咩

懷疑Bibi Baba嗰兩兄妹係睇小新大

當撫子係馬騮

唔畀三毛笑

3毛最傻仔

啲反應同小新一樣

ka wa yi

三毛大個應該做兵

個feel有啲似正男

咁細個就比女勞役

笑死

一腳收你皮

踢爛咗張相

好撚嘈

一腳踢爛左薑b

如果2021版 張相應該係姜B

由細做到大

走正男路線

咁易爛。

小葵j開靚仔

韓流雜誌

又易上當

韓流日本倒退

港女葵

睇韓仔。

點解三毛咁細聽得明大人講嘢

小葵都識啦

小仁最醒

鐘意泡菜人造人

做冰

完，聽日準時番工

小葵教壞人地小朋友

小葵大左實係臭閪一個

完

又係星期一嘅開始了

小葵今集係女版小新

睇完

又要等一星期

好痛苦

有部分似妮妮

播多啦A夢好過蠟筆小新啦

遲下係咪有小新電影版？

依家上緊啦

多啦A夢係CCTVB啊

小新好睇啲

我想唔撈

多啦A夢都好睇 stand by me 2應該又會喊死

好睇

Why not both

但多啦A夢係咪隔離台買斷咗

聽日返工

依家好似播返舊版

+1

我期待緊銀魂既電影版

但係版權應該包哂？

頂你 成日hey0我

應該星期六播柯南 星期日小新

x2

柯南就不了 死唔斷氣

我想viu星期六晚播舊少少既動畫，好似幽遊白書/jojo系列/柯南 etc

其實依家幾好 星期六播新 星期日播經典

你都有今日

+3

廢中唔駛返工就靜啦

就嚟1000集

我細個好迷 但睇到中學突然有一日 覺得好厭 就冇追了

FF: Viu如果買回復術士就爽皮

多謝ching

多謝and好耐冇見

近呢半年沉迷睇動畫 搞到少咗睇99

一係直接viutv播鬼滅 還掂黃viu已經有粵配

終於睇咗小新劇場版
好感人 好好睇
可以以小見大

劇場版不嬲都高質

我仲未睇過大家所講好神嘅大人的帝國

睇前準備定紙巾

上網睇好撚低清

有無睇到眼濕濕

自己都睇到有D眼濕濕

睇到哭咗

點解得5半場，未放工

星期日最後娛樂

準備埋位

一陣仲有入住

係一個完美點嚟

娜娜子

入住之前睇晒了

睇完再睇

聽日要返學了

睇完小新去沖涼

淨係諗起樣衰版

走數狗學咩人返學

但樣衰版好好人 喊死

我小新

HAPI HAPI!!!!

啲功課冇得走數

睇完人哋暴食好肚餓

叫花姐幫你做

食朱古力餅頂住先

我已經邊食邊睇

Hapi Hapi 沙咕呢豬跑阿

劇場版嘅不理不理

Donki有得買

花蛆識撚畫畫咩

綠帽

我依家要諗定聽日 linch 食咩了

又係大姐姐

大姐姐

係 我之前好似post過上黎

Codom紙巾

屋企仲有盒未食

Condom?

你唔問佢點知啫

condom

買咗小新隻布甸味朱古力餅 結果中咗小葵 我頂

但我覺得唔好食

咁就傷 渣ga

唔食早餐㗎

佢冇 marker

係囉係囉

佢早餐係食厹占啲精

食燒賣

仲買餸
唔買外賣？

乳豬全體

廣志煮飯 會唔會出事

配音組

再買

我食開熊仔餅

咪係
依家 lingduck 有 -$88 coupon

呢集好似播過

咩歌？
殺殺殺花姐？

冇人想知

又抝多次

小新個屎忽應該好舒服

揸籮

揸Pat

小新個屎忽幾軟熟

廣志好叻呀

腳臭嘅男人

腳臭既男人都有優點

小生個籮可以頂到一個成年人

熊仔餅依家差左 最主要依家係入面pat朱古力唔掂

dun FF too much

好不安

我啲30燒賣食晒啦

廣志真係男人嘅偶像

有冇人買咗小新隻口罩

邊度有得買

一定係廣痣發夢

廣志好貼心

圖定老母

柔軟彈彈

唔使梳洗咩

廣志真係男人典範

小白終於有野食

突然咁靠得住

講起呢隻 之前一直聽人講好好食琴日終於買咗嚟食 但同我想像中落差好大

係咪粉藍色嗰隻

廣志唔使返工？

裝到個兜滿一滿

Doki有得買喎 好多地方都有得買

周末呀

假期

一次食幾餐

結果都係咩都要買

嘩你都好順便喎

叫小白去買咪得

竟然 我覺得茜賣幾好食

cls

係咩聽日去睇下先

照出

美冴都係出咗門口

又要拗多次

想食

不嬲都靠得住

百貨公司搞多幾日特價就好咖喇

家多咗個 PET

你食花蛆啲閪毛啦

佐藤九日堂

為特價搭貴既的士

腥的

小白摸肚肚

特價慳咗嘅錢拎晒黎搭的士

為咗買大減價搭的士

美冴死都要去

特效藥

仲有另一隻

發現美冴

坐的士，咪分分鐘即係蝕埋慳到嘅錢

傷埋另一隻

另一隻腳都出事

total loss

扭哂2隻
得不償失

入咗百貨公司咁小白去咗邊？

女人係_

屌2隻腳拗晒

正

點解巨躉坐得落架BB車

我都見過呢隻

不過覺得隻藍色唔係好靚

粉黃色Sanrio反而靚喎

小白咁聰明
自己返屋企都得啦

神犬

美冴依家有2隻痛腳可以比小新揸住

晩晚打邊爐咪仲好

自己散步

公園

想有小白咁樣陪我玩

小白咁配合

我食原味 冇乜魚味又唔夠彈 真係幾失望

牛旨嘅話我可以

美冴又陪佢玩痴撚線

上次廣志都坐得落

買咗應該唔捨得帶所以無買

0/10

小白要打科興

咁高分

買咗呢款

真係好鍾意小白

佢呢隻之外仲有另外一隻 嗰隻靚好多
不過大部份舖頭都係賣呢一隻

Mola mola

架仔唔係打輝瑞咩

會唔會唔捨得用

唔好搞小白啦

又係免費

小心比人屌
btw出左新湯底/竹輪真係好撚正

仲衰過鐵仔....

諗起我呀婆放咗老鼠藥唔俾我地講出口
話d老鼠識聽

小白掙扎緊

小白已經洞悉一切

阿斯利康都有

拐帶咁

動感死光

呢幾日用緊了

小白咁投入角色。

唔貴 $100都唔洗

tom and jerry

西樣小白

小白驚唔係驚打針
係怕坐美冴架車

小白個樣

面都青埋

唔諗住帶小新去咁點解唔交俾隔離屋大嬸

之前露營打邊爐同 freidn 買個六人餐食
好撚正

好貴 我買開誠哥lv2 69.....

識聽人話嘅神犬

(14)

多frd……

你心水清

間屋 唔似貓唔似狗

公仔有版權呀嘛

真係神犬嚟

大道理

冇話幾多人去
我可以兩個人食六人餐㗎

咩外型嚟

用開九巴口罩

呵呵呵呵~

我買個布既戴係出面仲好

師奶淫得很

因為會沖d好淡既麥斯威爾

花蛆一個都食5個餐

大食

支那式建築

屌 冇諗過有人接到

啲同事話返工襯衫仲要襯埋口罩
不能理解...

救世嗰隻3D最好 最舒服

唔敢戴呢個返工

Mask on靚色

普通返學返工帶藍色算 真係出街或者影相先帶靚嗰啲

咁經典 點會冇人接到

邊度有得賣

抗疫疲勞啊

多舊魚

幾時先可以除罩相見

有冇實物睇下？